成日講國歌法，邊首係國歌？

鄰國國歌

咁做乜撚係香港立法